俾鄰居老屈我有精神病，而家要住係青山點算好？

點先可以放我走呀

從來無精神病患者認為自己有精神病
自己諗呢句野既意義

正 當渡假
我都想入去

諗左半個鐘先get 到好高質

係咪上面個post 老屈你

屌你啦，我有冇精神病自己會唔知？

諗成半個鐘先get到你不如死左去啦